銀行財務公司借錢

因為屋企出左小小事
急需要用一筆錢
但係又冇收入證明 可以點做
我仲讀緊書 銀行有冇機會批

冇

咁可以點算 真係好需要用呢筆錢
雖然唔算好大 大慨三四萬

問親戚借

推
如果財仔息口會唔會好貴？
我又冇入息證明會唔會唔息？

借得既都問過了
Btw thx 巴打

有冇巴打知道仲有咩方法借？

開幾張學生信用卡 easy cash

點解一定要你去借 你冇解釋

就係因為家姐爆卡 所以我先要借 唔係幾敢搞卡
不過可以問詳細嗎？

我一直同家姐關係好好
佢就同屋企人十分差 我屋企老豆老母唔幫
因為前排佢心情好差憂爆卡又冇錢找
佢由細到大都好錫我 我想盡力幫番佢一次

因為我番pt 仲要係每個禮拜出一次cash
所以冇收入證明

你問財仔借完你有錢還咩?

我已經將儲低既一萬比左佢
都仲差三萬先夠數佢找
老豆老母又唔幫

最多番多d工 總之借到先就好 希望息口唔會太貴

以我所知冇收入證明銀行係唔會借
財仔就唔清楚 剩係知好麻煩 又唔想比老豆老母知我幫住家姐

我覺得你拎出黎同老豆老母講 當佢地借比你
好過走出去借財仔 還息都還死你
一家人唔會無計傾掛?

推
如果財仔邊間會低息同埋手續唔麻煩
有冇巴打有推介

我屋企既事好難講
但基本上佢地已經當冇生過我家姐一樣

出幾張大學生信用卡，應該夠34萬額

佢由細到大都好錫我 以我為先
錢解決到既野我都會盡力幫佢解決

咁會唔會試下你用你名義問老豆老母借?
話出去上堂又好 買機票又好

唔清楚 有信用卡之後可以點？
巴打可唔可以簡單解釋下 麻煩你

三四萬唔係一筆細數
佢地知我有儲蓄習慣 番工pt之後都冇拎過錢
如果問佢地借一定知
我已經擔心到訓唔著

真係唔建議你搵財仔借
你又唔想開信用卡
好似得返老豆老母幫到你

如果開既話 之後點樣借？

岩岩又係有個巴打問借錢問題
好肯定答你 得二三線肯借畀你
但最多最多10k

信用卡一搞都要搞半個月 仲有透支信用卡個息口好高

10k差好遠

咁仲有咩辦法
財仔我都制 只要呢個月可以拎到錢
之後就算做死還我都願意

你自己借完又念住點還自己個筆？

巴打你家姐都係差卡數
你有兩個方法
一 還住minpay先 之後有錢清左佢
二 打上台做月結單分期

我啊

點解唔問銀行做分期

最簡單咪買iPhone>放
咁就當消費 無息 但就可能蝕少少
又或者HSBC playme 過錢
但要幾個account 先可以過到34萬

銀行會唔會接受冇入息證明既借錢？

你H無得搞 你亂申請 要等起碼半年佢慢慢升返
H仲要無入息 就算二線尾cashing pro 日本網絡通都幫唔到你

唔係你分期借錢，係叫你家姐張卡同銀行做分期

無一間財務公司唔接受無入息申請 廣告呃你

你借俾佢啦 力天世紀主席 幾萬蚊碎銀

打錯 無一間會接受

Ok 聽日上黎我公司 我叫阿強開張票畀你

如果有巴打肯 我分期還 計番息都得

有啲大學自己會有應急貸款 你睇下你每間有冇

我會參巧下問下佢要唔要做分期
唔該曬各位巴打
連登有愛

Ive算唔算大學
我上網睇左好多 想試下問

巴打你要知道碌爆卡好小事
唔洗咁緊張 今個月搞唔到 還住min先
總之你記得唔好拖太耐就得 take it easy
唔好急就亂咁申請

過來人唔想見到你未出社會就差人幾萬

佢就係拖左好耐好高息
佢又頹左唔還
因為佢前排同男朋友分手 仲要戴帽 好傷心亂買野
我想出下力幫佢 佢真係好錫我

巧你老母

家姐

感謝幫手推
聽日會試下問下財務睇下情況先

csxxing pro批到一萬 利申成功例子
你話返散工但即pay無證明

一萬真係唔夠

聽日問下三四萬有冇機會

參考呀

如果係到求巴打借會唔會好on9
雖然我會寫欠單 計息 分期還
我驚借財務之後會影響好多 見政府工個類
但係真係好需要呢筆錢 唉

我唔想睇住一個好地地又錫我既人
比人玩完傷完心仲要經濟方面又沉
我做到既方法都會幫佢

撘單

唔洗諗喇 正常途徑仲要唔低息 你都唔會借到三四萬
呢度大把巴打係過來人啦 包括我自己
老老柒柒 三四萬唔係大數目 但你無收入嘅學生哥 想幫家姐都唔係咁亂跑數 到時到你搞唔掂仲大鑊
佢差卡數都只不過係銀行錢 頂得住min pay什至欠一排都唔會好大件事 最多罰多啲錢
咁既然你想做part time幫嘅 咪同佢一齊還囉 唔係一定要用你諗果種方法咁清數

呢度好多巴打都明你想點咩諗法 聽下人意見啦

第一次面對咁大筆經濟壓力
我平時都會儲錢夠自己用 唉

其實我有收入 只係一個禮拜糧
三四萬只要我努力小小番多三四個月應該可以
但係而家要急需 我唔想睇住佢頹落去

借到財仔先算啦 你連入息都冇
叫你家姐做分期 你嗰一皮夠佢還住先
之後再慢慢還
你話慢慢還高息既 高息極都唔夠你借財仔咁高息高風險

叫你家姐打去銀行做分期就得，呢個年代好平常，冷靜啲，財仔就不了
如果你家姐有正常收入，分12個月每個月慳少少就得
想輕鬆啲就24個月，銀行唔會即刻同你講批，但正正常常都批

用自己名義問老豆老母借錢唔得咩？

樓主唔好先洗未來錢啊
亦都唔好借財仔 不歸路黎嫁

唔係為自己而借的

上面巴打我會參巧下 問下我家姐 試下有冇方法 感謝各位巴打

我借比你
點解你要咁幫你家姐？

真係？
如果巴打你肯 我計番息比你都可以

其實由細到大我屋企人都係錫我多過我家姐
可能重男輕女 但係我家姐永遠都會將自己有既野比我 我一路都好珍怕我家姐對我咁好
例如小學我有二十蚊零用 佢得十蚊 佢都會買糖番黎比我 有時我做錯事 佢都會幫我食死貓
之後佢開始懂事 但我屋企人依然對佢都係差
因為小事爆大獲 之後就反曬面 搬左出去住
但我同佢依然成日食飯傾計 同佢關係冇退只有加
近期佢同幾年既男朋友分手 就開始成個人唔同曬
我希望量我力報答番佢 佢真係好錫我 唔係言語可以解釋到

屌你老母你借左就唔到轉頭，用下你個死人腦啦，如果你家姐係錫你呀，你借左佢都無可能收得落啦痴線，自己仲係學生無咁大個頭 唔好戴咁大頂帽啦 諗下 其他方法 請佢食飯 寫張卡俾佢 俾佢覺得你支持佢就夠啦

我會同佢講我係儲低落黎 唔會同佢講係借的
Btw 感謝幫推

唔識理財可以好恐怖
你借錢俾家姐=將條數變左自己既...
你借左唔洗還？下個月去邊度搵4皮出來？
1. 你叫家姐同銀行card center傾重組啦
2. 如果你真係好想要錢，申請一張CX既AE，15萬年薪嗰張，免入息證明既，碌6部iphone然後放左佢拎Cash，其他咩enjoy card Aeon嗰啲唔夠limit架

有時啲野無能力就唔好幫

屌 你仆街啦

你可以試下將條數變自己既，然後叫老豆老母幫手 不過預左俾人哦返三五七年...

佢已經情傷仲要加多樣經濟壓力
可以解決到既我都會幫佢
你當我係仆街吧 因為你唔明我同佢之間既關係
家姐得一個 我點都會幫佢

我就係想將條數變自己先想去借
但係唔知有乜方法途徑可以借到呢筆數
所以先開post
Btw thx巴打

真係 我真係假膠黎 sorry
見你家姐又爆晒卡
佢仲差錢。。

其實點解開去寵物台
幫就幫你唔到 當推推post

有啲財務公司肯借
不過你還唔還到 又係一個問題

我開錯台 haha

我一路都有儲蓄習慣 如果要還應該冇問題的
想知邊間財務公司會借冇入息既咁大筆數？

屌咪借財仔呀真心
玩卡好啦

唉 我呢幾日都冇教好訓 好大壓力

其實幾皮好少
千其咪借財仔

對我黎講算大數目
但係我呢一刻搵唔到
再冇辦法我真係會借

邦民 你同佢地講話返工即pay 無入息證明
有朋友做散工又係即pay
試過係借到 不過還到隻閪咁
你可以問下
不過諗清楚 還得好撚辛苦

真心 寧願你叫老豆老母 死埋最後呢條數比你 /你家姐
去借錢最後又係搞到你兩老

唔該曬絲打你 會參巧下
真心感謝

Diu,樓上唔好害左樓主啦
你要做既係同你父母講、吹到自己爭同學錢爭多左
叫佢地借俾你

屌你一借財仔就冇ga la

如果有巴絲可以幫到我
中介或者私底都好 一定萬分感激

咪撚咁做呀！唔單止借還到仆街、仲一定借會煩到你父母呀

唔會 我老豆老母唔會信
因為佢地都知我家姐呢件事
加上我有儲蓄習慣 佢地諗一諗都會知道的

感謝各位巴打
我試下訓先 隻眼超酸
聽日仲要9點堂
各位好夢 真心感謝咁多位比建議我

點會無
乜生銀行有免批貸款around 1萬至三萬成日叫我借
你信用卡套現又得
再唔係邦民萬應錢呢？

唉

借grant lone

如果有工作證明係咪差好遠？
息口
如果四萬分兩年每月兩千幾又接受到

其實會唔會有巴打真係可以私底借
我可以提供曬身份證住址
計番息都得
我睇完各位留言 財仔好似真係有小小伏
同埋我最驚係劃花左個檔
如果有巴打肯 我計貴小小息都願意

如果四萬 每月還2200 還兩年 都係年息15% 我接受到呀 真係可以？ 我好有興趣

你叫你家姐搞分期好過
直接同銀行傾就得

睇你都係白板 未借過錢冇信用卡
咁樣先最難借錢
銀行冇你信貸紀錄 你仲要冇入息
憑咩要人信你會還錢

之前有急事要借15k
我月入13k（份工返左兩個月）
有張10k limit 既學生卡
未借過錢
問Citx 借 對晒資料 最後話借唔到
因為我未借過錢
跟住諗住加limit 張卡到20k
又要等成個禮拜
最後上網問財仔借
借15k 還16k分3個月還

所以我睇睇下先想搵巴打可唔可以借
息口貴都得 最緊要而家有

如果有巴打可以借我
我可以分一年還 每個月還3000
或者更多 借30000
可以寫欠單 留地址 唔知會唔會有巴打 幫到我?
雖然我知咁問真係好低能 但係睇完上面真係唔係幾敢借財仔

算吧啦，邊有巴打會借俾你
同你3唔識7
更何況係你家姐on9碌爆卡
有第一次就會有第二次
利申：屋企人碌爆卡，自己打3份工唔返學先搞得掂，之後一律cut哂所有卡

只求有愛既巴打幫到我

佢唔會 係佢今次情傷先爆卡
佢都算係識理財既人黎

舊登周不時有人上黎問人借錢 借得幾多個
3 4萬好多人返幾個月先有
仲話要分兩年還 邊個肯信你
叫你家姐還住minpay先啦
搵多幾份炒散

我都知我咁問好蠢
所以我想分一年 每月pay番3k
雖然都冇乜可能 最大機會都係之後借財仔了

唔係潑你冷水
但借俾你邊個做擔保人？你呀爸呀媽？
你預計你要分1年還，但1年內真係得呢筆數要還？個家姐如果又黎多次情傷咪仆街？
邊個擔保到成年既事？仲要你係學生，無正職

我識理財 有番pt 每個月都應該有6-7k收入 其實應該可以
不過我都知我係到問人借好蠢 因為根本唔會有人會借 如果我有錢都未必會借比個3唔識7 仲要都幾大筆

明明有得還住min pay先 你又要搞到自己咁緊急
還min pay計落點都抵過財仔d息啦

各位巴打有心
頂唔順 要休息了
明天可能會更好
唔該曬各位巴打

我都無入息證明， 用信用卡d 現金分期借左幾萬.. 可以分到48 個月還

屌你 4點幾5點話訓仲係到
借比你 唔洗息
家姐借3日 單純每日食個飯
或者1日行下街有冇得諗

你不如同屋企人講賭波輸左三萬蚊好過啦，我敢講你借財仔就算比你借到你都還唔到，之後計埋息條數越黎越大，之後還唔掂再借D 高息既財仔，最後都係比屋企人知

巴打你份工有無proof可以proof到你反左幾耐？如果你有嘅可以試下問ua，我之前都好似你咁急事要用錢但又無入息證明，不過我totall借得2萬，唔知你3萬佢受唔受，你試下去問下喇，息口大約1年25%到

洗乜借 一個月還三千，年半都還完啦，你學生哥唔好搞咁多野啦

似假膠騙徒
假膠死全家

幾萬蚊都借唔到要上黎借，大家小心

學生身份初借一兩萬好似冇問題
再唔係promise都應該得

我真係唔明點解要將筆錢揹上身 明明佢有做野你冇 佢有穩定收入你冇
爭銀行數唔係一句想遲還就得
你試過個個月都收到信叫你還一大筆錢既感覺未 仲要係學生冇正職 邊度搵咁多錢...

老實講無咁大個頭真係唔好戴咁大頂帽

屌
上面好多巴打叫你家姐去做分期
你就一味係度講借錢
打個電話去銀行就搞掂既野搞到咁複雜

佢仲要係咁話自己揹自己還，咁佢家姐拎完幾皮乜都唔使還？？？
叫佢家姐去重組，分期嘅留言佢又全部無視
佢係咪真係有家姐都成問題

其實佢可以叫佢家姐做分期，佢幫佢家姐找卡數咪得囉 睇左咁耐都係要借借借

叫佢返多D工，幾萬蚊好容易還哂

財仔幫唔到你，只係推埋你本人落深淵
同老豆老母講啦

咁樣根本唔係幫過家姐
咁大個人碌爆卡
仲找唔到條數
你幫佢一次 下次佢碌爆你又幫佢借錢?

你根本係害佢而唔係幫佢

行申：過來人

CX AE 啊豬啊狗都批咩 樓主都無收入，有人refer都唔批啦

Add我telegram 傾
jonpete

認真，叫你家姐打上card center叫佢分期還就得，
你家姐無返工咩，佢自己問銀行借私人貸款黎手都十萬，千零蚊息還一年先八千幾一個月

同意，我覺得樓主隱瞞咗好多野，
咁多巴打咁多意見，佢係要執意出去問人借，
明明呢個係唔到最後走投無路都唔用嘅方法。

一係去做地盤囉，再打多兩份pt,
講真3，4萬真係好快還哂。

上面好多巴打講咗啦，佢係要問人借

巴絲打都講左最好既方法 就係同銀行做分期
唔明樓豬做咩咁執著既出去借

因為要借果個係佢自己

到底total 差幾多錢，而家d信用卡多數都可以分期還，姐係將個大數一次過分期，打上去問就得（無記錯好似可以做到24個月）如果差幾萬都係每個月千幾姐

叫你家姐上惠州啦

講緊書的話，點解唔問學生資助借呢？